冷氣軍師對星期日遊行分析

申利第一次開post，見大家對港島北遊行有重大分歧，忍唔住想發表自己睇法

為免畀3毛分化，最好係去咗維園參加合法集會，再由前線手足決定去向

個人係唔建議今個星期日去北角，以下只係個人分析唔去北角的睇法以作參考，長文冇興趣睇可以直接睇紅字

1.有其它post話星期日唔去北角等於示弱，又用元朗作比較唔可以向惡勢力低頭，大佬呀班福建幫乜都未做點出師有名，佢哋只係網上吹水你依家去北角只會畀對家有藉口打你話你哋搞亂北角，等於元朗班鄉紳話要保護家園驚你哋燒佢祠堂，最後大家都有智慧冇入圍村先無得畀佢班黑社會有藉口反咬一啖

2.有人覺得要去北角保護居民，我哋示威係爭取五大訴求唔係去拯救世人，就算勇武派打走曬班福建幫冇人會頒好市民獎畀你哋，亦都唔會令藍絲支持我哋，亦都唔會因為保護唔到北角居民令到市民離棄我地，保護市民係警察嘅責任，就係佢哋做唔到先變成黑警，當班黑警今次有咁多情報都保護唔到北角居民唔使示威者大把北角街坊都會自動圍北角警署好似黃大仙咁，洗乜示威者主動出手

3.敵人咁高調就係想請君入甕，出面大把人都分析過當大家星期日去北角同福建幫開戰，無論輸贏最後黑警出手一定只會拉示威者，講咗咁耐be water、敵進我退講咗成兩個月無理由要硬碰硬

再一次重申星期日大家應該先去維園集會再由前線決定去向，D三毛好鍾意話去機場=和理非又建大台，去SSP=向黑社會示弱， 去北角以後大把機會去，關你班三毛叉事，前線最後決定去邊都不割蓆

以下係個人最後建議

1.喺維園集會果時口號應該集中警黑勾結，表達出不向黑社會示弱，借力打力要求警察正視北角福建幫網上恐嚇言論，黑社會應由警察解決不是示威者解決

2. 當然福建幫如果去其他地方搞事大家出師有名就應該去制止，如果福建幫最後冇影文宣就應該炒大事件恥笑佢哋，令到敵人憤怒先容易令佢哋出錯，敵人出錯就係我哋進攻嘅好機會

3.勇武≠以暴易暴，想打一場大戰點解唔選擇去禮賓府， 禮賓府先係最響應到五大訴求嘅示威地方，啲淺藍絲最鍾意講有意見應該搵特首，你哋都唔怕畀黑社會斬死唔通怕警察開槍打死，再再再重申本人反對暴力只係想解決香港問題，我理得你輕功水上飄飛入去、搵到暗門行入去、同警察講掂數行入去，你成功入到去搵到特首表達意見解決到香港問題分分鐘變人民英雄，點解仲要攞自己條命去換黑社會條命之後比藍絲抹黑為搞事分子

我係三毛死全家
光復香港
時代革命

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

自推